好心咪拖低西甲歐戰分啦😂😂

16強就出局 想笑死人咩
你班辣殺疤下回合入撚到4球我用自己碌鳩屌自己屎眼啊

冇屌奶星人入黎留言?

你碌鳩咁短 咪玩

屌穿你條腸都得啊牙箴仔

皇馬之前年年十六郎拖得仲低啦

做咩講之前 咁不如講下06前既疤啦

次前

之前皇馬歐聯稱霸你唔講

禾地球王留力WC牙

疤狗潛到入地核

死基佬轉左性?

國王盃高級d啦
歐聯呢d飛機杯禾地疤可希刊

樓豬厹

樓主好波

再轉都仲得呀

sor

sorry 囉

自屌啦仆街

走數正仆街

樓主講緊西維爾?

binc呀屌自己啦

推

走數死老豆老母

記得拍片

樓主係地核記住找數

記得找數呀

好撚好笑啊

辣殺！

找數啦 ON9

推呀

唔好推啦

真係要屌先好

😂

多謝你捱夜陪睇波

地核返上黎係耐少少
請問樓主依家係邊

幾歲啊 重cap廣告

唔找數全家生癌

找數啦

人唔笑，_______

ching識波

走數死全家

咪潛水呀柒頭

走數絕子絕孫，一世爛春袋

找數未

屌你老尾推夠未

M找數未

有冇人話我知發生緊咩事

找數啦講咁多野

留名等找數

夠長先玩到 樓主咁短

唔推唔係人 找數啦屌你

你地友得寸盡尺好過份呀
推到樓主找數為止

BINC

唔知而家拖低左幾多分呢

找數未???

真係好撚彩鍠冇輸到

下次先 疤入到4強再找 今次算啦

找數啦傻屄

洗唔洗咁死毒牙Ching

要

樓豬走先，我掩護你

樓主ho ball

唔洗你找啦 你都無撚用既

有心了

樓下全部爛春袋死全家老母比狗屌

樓上厹

出爾反爾

再推我同你開片

Ok吾推

出黎隻秋牙辣殺

喂 屌你個25

垃撚圾 得個講字

ok sorry

笑撚夠未 出黎打過

嘻

Push

走數死全家呀屌你老母

去到8強鬥黑哨

迷雲狗行開啦

又推

唔怪得樓主同笠水王咁fd

In Wenger we trust

咪拉我同條笠水狗比
我從不走數

找數片呢

找數啦屌你老味

找你老咪 再嘈出黎打過啊

係咪打

惡到咁

睇住比人咬

3招唔洗收你皮啦辣殺

我咬撚死佢就有 汪汪汪

叫蓋青讓個場比我收拾你？

疤決賽出到?

3-0

lm

環保

又響巴塞身上再用多次

未來撚

個陣唔係好撚串入泥推架咩

搭船走撚哂?

返晒屌奶星啦

落哂地核

系

樓豬反cup

屌撚到班廢柴落地核都得

會然土方十四郎會左邊 唔該出一出泥

籌備緊理討post😂😂😂

WE DID IT

番曬屌奶星😹😹😹😹

今場一定係比人黑！！

熱血反cup

環保post

自屌屎眼未

呢期興環保

應該係分析緊我疤點俾人黑

屌你老尾咩 決賽出到?

找數未阿 又多條走數狗

今晚會唔會又可以循環再用

環保po between 樓主找數未

推乜撚 完場啦咩?

喂喂喂 唔係推得好開心架咩

疤狗又衝出黎柒

D細蚊仔係咁 唔好怪佢

下個禮拜返主場15打11黑返你轉頭啊

留廿萬下禮拜all in疤進級有冇得諗

屌 歐聯西甲得疤輸波 好心啦 拖低晒積分

😂😂

very green peace

環保po